嘩! 車長原來好靚女

唔好意毘,呃左大家入黎.
快D back up 左佢!!同睇下佢係邊個!上次邊個話佢唔內情既出黎交代下.
另外上環/中環/西環事件都好值得大家關注!

好撚多po冇內容 靠個標題呃人入去 霸撚哂啲位想淡化義士一事

咪再當義士condom喇！五大訴求呀咪失焦呀！

咪再推啲五毛post喇！

前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

推

有古怪呀
親朋戚友有機會牛屎佬同警察

搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

禁左落幅圖度

一個人要有幾醜惡，先可以黑心到睇住成車乘客係度比人打.....

有咩唔可以講？

見到Ｐ牌請直接ban
請善用起底功能，以上是分化焦點post

不要再回此post
樓主標題狗，全家仆街死，絕子絕孫，來生做中國人